[突發] 波台某2個活躍玩膠師原來係弱智(2)

lm

波台

加返上個post條link thx

[突發] 波台某2個活躍玩膠師原來係弱智

po霸

冇人開我先開

等緊天氣囝入嚟

push

推

開到2

咩post 嚟

撚狗po(波台狗）

有cc台人士咬我咬到1001，自己開埋post
點知佢而家連自己個post都唔敢入

係前CC台人士

打漏咗
cc台都割埋

Shaw狗又開廢po

咪就係